Michał Okrasa nr. 347210
Folder zawiera standardowe pliki wygenerowane przez bnfc dla języka zapisanego w pliku prog.cf

Język operuje na typach int i bool z typowaniem statycznym. Zmienne mogą być przysałaniane, dzięki przechowywaniu w pamięci środowiska(mapa z identyfikatorów w lokacje i typ) i stanu(mapa z lokacji w wartości)

Przechodzimy po kolei przez program, tzn. możemy wywoływać funkcje zadeklarowane jedynie wcześniej niż jej wywołanie.
Funkcje mają zadeklarowany typ wyniku, a sposób zwracania wyniku jest podobny do sposobu z pascala tj. funkcja zapamiętuje ostatnią wartość wywołaną przez return i zwraca ją jako wynik dopiero po wyjściu z ciała funkcji.

Wszystkie zaplanowane komponenty języka zostały zaimplementowane. Oprócz tego program spełnia niektóre podpunkty z paragrafu "Na 20 punktów":
1.Przesłanianie identyfikatorów ze statycznym ich wiązaniem (np. zmienne globalne i lokalne w 
funkcjach ).
3.Jawnie obsłużone dynamiczne błędy wykonania, np. dzielenie przez zero.
4.Funkcje zwracające wartość

2.Iteracja
-funkcja zwraca wynik natychmiat po napotkaniu return
-szybkie przypisanie (a,b,c=1,2,3;)
-zagnieżdżanie funkcji - przykład good8.txt
-krotki, z możliwością zagnieżdżania (tak jak w Pythonie)
